跑步根本減唔到肚腩，練唔到腹肌，唔好再比人呃啦

利申： 一星期3 次 10K 以上

1小時左右，都出唔到腹肌，頂多叫無咁大肚腩，小小腩都仲有

練左2星期?

跑得一日

Blocked

慢跑係消脂，想有腹gay就靠sit up，樓主今日返去做一下，聽日就會見到6舊腹gay

要笑嗎？

視乎你每日三餐食咩

跑4分一k 包你瘦

你跑撚完再狂食唔節制緊係啦 腹肌跑出黎 我唔洗日日操啦 on9仔

咪就係, 樓主都係食下pizza 出前一丁姐, 咁都有肚腩肯定係基因問題

Ching個一個鐘係散步咁跑？

食乜又唔講 負重訓練又有冇做啊 仲話想出腹肌 收到少少腩仲唔夠

一個鐘先跑到10K 巴打你係咪有暗病啊

咪玩啦

咩叫以上 ？有冇中文達人講解下

SOR，我行路

左邊短跑 右邊長跑

但我見運動場果D減到

唔識跑就咪亂咁吹啦

減肚同重訓兩回事黎喎樓主

跑步純粹減低體脂
當體脂低到某個位 再配合腹肌訓練
你想無都幾難

我理解你個以上 你只比10K 多 丁點
即一二百米 所以當係 10K 處理 一樣所係虧佬

要大家評論你個plan有冇效 要計數 唔該你準確d交數據

你好似呀婆咁既速度減條毛

HR keep住100

列一列你食左啲咩出黎大家研究下

因為減緊內臟脂肪 由內再到番外

連登仔個個十公里30分鐘內

貼三餐食乜先? 三餐M記+廢水, 日日跑夠10K都無用,
而且一要做返少少練core的動作

屌 講緊要減肚腩見效 45-50分 內唔撚過份
當然你樓主個plan cut 飲食 跑一年半截都得既

我失一次戀就無左個肚腩

其實跑幾快好睇人，減重要KEEP住心跳120/MIN咁跑就夠強度 我覺得有做負重既話30分鐘都夠皮 跑40 50分鐘我不如做發幾組三項
利申: 一個月減左接近30lbs水 之後無回彈

做lower abs exercise

做咩佢長跑都著釘鞋

我要68分鐘利申唔識跑步

人地可能冇做開運動姐

睇佢種族
當歐洲長跑係短跑距離啦依d

認真定玩膠 曲直難分

絶對同意, 想跑步減肥不如食得聰明啲。
一杯奶茶夠你跑3K，一碗芝士撈丁就分分鐘要還番個半馬。

利申: 全馬 PR 3h 15m

減肥就做Hiit 啦

sit up?

笑先有腹肌架

點解重有人認為sit up練腹肌

腹肌只要你體脂低就好易出

所以食得健康先係重點
做gym其實好多人都話7分飲食

市面上好多陷阱你以為好健康既食物 其實都幾肥

YOU ARE WHAT YOU EAT

嗰位精英運動員串尻你慢

屌打毛花拉

食既影響70%

日日珍奶 炸雞 pizza 點減都唔會有效

因為佢跑緊運動場囉
長跑比賽唔一定跑街嘅

正常人水平都差不多
雖然有好大進步空間
但一定唔係有暗病
唔好聽條撚樣9up

係場館跑得， 長極都係10k, 專業跑手30分鐘內完成 跑速唔會慢得去邊

認真答 呢個世界上有樣嘢叫做長跑釘鞋
專門跑1500m-10000m場地比賽
啲釘比短跑釘少同埋短
好過着普通跑鞋
因為每一步抓地力都提升咗

腹肌不嬲係靠飲食 唔係靠做運動

On9仔開On9post
Pull

其實唔使跑步都得

幾驚有人留言話黑人國家冇飯食先咁瘦

sit up真係練腹肌

腹肌係喺廚房練出黎

跑步想練腹肌=讀好D書想溝死女

咩料
10K 60min 頂多都係below average少少
連登個個超人

建議你google下基本減肥健身啲資料先開po

起碼跑步唔會有腹肌呢part係啱嘅

sit up

日日跑5Km加HIIT 半個鐘，半年都未有腹肌啦飲食戒唔到口

點樣1個鐘跑到10k 未跑完過10k
利申 虧

師兄好多時間

Around一個鐘左右姐，睇少陣Utube都係度啦

唔戒口做乜都無用

呢個po好多笑點

月經post

扑野先練到條腰同減到肚腩, 前提係唔好做死魚

一星期3次10K, 係咪總共先得10K?

其實好多人都有誤解，跑步呢類嘅帶氧運動嘅效果係消脂比較多，增肌比較少。
重量訓練都唔會要你做長時間輕磅，而係短時間重磅（接近你負荷唔到嘅重量）

跑步減唔到肥方面，原理你可以簡單理解消耗能量同輸入能量嘅正負增長。所以原因可能係消耗唔夠多（跑唔夠耐、強度唔夠）相比你輸入嘅能量（飲食）係正增長，所以無論你點跑幾耐，消耗嘅熱量都係俾食物補充返，所以減唔到肥。
*注意，消脂同增肌係兩回事，以上情況減唔到肥但肌肉都係會因為跑步而增長到，只係幅度一定無重量訓練咁大。

係靠食出黎的

跑左2年渣打10k 無次快過60分鐘

人地絲打來咁惡做咩

捲腹同sit up...

哩個問題講咗幾耐

每日短跑1米得唔得

巴打 你幾多歲呀

連登仔個個會考30分，180cm 高，月薪50k
跑10k 10鐘咋，10内跑唔到個個都有性病

同班白痴仔洗咁認真分析？

分分鐘是果d做5下掌上壓就50寸胸肌果類連登仔

正常行路一個鐘都有三四公里啦

廿頭 跑10K辛苦到傻

飲食8成 運動2成
腹肌係係廚房食出黎

真實情況

連登仔行路，夸一步都10k啦

一個鐘三四公路？對腳有殘障。？

呢個post入邊回覆既有幾多個真心有跑開步呀，班垃圾鳩up就當真？

其實跑幾快根本唔係重點。
就算你跑100k, 我包你唔駛一個星期就放棄。
重點係持之以恆，你做d超越自己能力的野，一定唔長久

笑死我

咁一粒鐘跑到幾多K先叫正常?

連登仔洗鳩跑咩
條白痴仔跨一步都10k啦

唔想有新手自尊心受損

利伸平時用27分跑5K已經係咁過人
上到連登變暗病

30分鐘有30分鐘攞鳩哂d金牌啦洗鳩上連登咩

姐係點

我唔係笑緊你

利申：10k 50分鐘嘅廢柴

我諗你打漏左個鍾字

跑步無腹肌係好正常
帶氧係全身減，無得指定部位

想約樓主跑步

重訓先練到肌咪玩啦

成班未跑開步既入黎鳩up

就同未屌過女，就同人講你破左處一鳩樣

痴鳩線

係
d傻閪仲拍片教人練abs,有時真係忍唔住笑

跑步洗鳩同人一齊跑咩速度唔同耐力唔同

Sit up真係練到腹肌
不過傷腰同效率唔高

咩啊，姿勢啱，我日日跑一個鐘一個月減8kg

日日一粒鐘，你菠蘿蓋玩完未

真，我跑5分半 1K pacing, 都8成逢人過人

淨做帶氧唔夠減肚架 要配合重訓例如捲腹先會比較有效

一個唔練嘅55-60 or above 其實好撚合理
我都練咗半年時先入50內

btw 邊個同你講跑步可以練腹肌

up得出呢樣證明冇吹水

Sit up 練尾龍

如果想操體能呢?長跑有冇用
純粹太耐冇做運動跑兩步都氣喘
定係有更好方法
利申瘦撚

咪係，有跑開嘅一粒鐘10k絕對唔易，乜L有暗病絕對老吹...

但想練得到又唔算太難，輕則一個月重則三個，視乎年齡同有冇運動開。

做愛咪運動 同女朋友一星期做4次以上 都好攰

長跑 hiit 同重力 3樣

廿頭嚟講 你都幾虧下喎

呢頭講完呢頭又出現

腹肌係靠廚房練出嚟㗎

認真講囉

利申：識少少長跑

第一其實跑步係帶氧運動幫助消卡路里，但你最終可唔可以減到肥都要睇吓你食嘅卡路里會唔會少過你消耗嘅卡路里，而減肥係減全身，冇一種運動係直接幫你減肚腩。

第二如果你想練腹肌，一定要做腹部嘅訓練，所謂嘅跑步練到腹肌只係因為消咗脂，令到你個肚腩冇咗先見到腹部有線條，但只係因為夠瘦，你想腹肌大舊好似朱古力一粒一粒突出嚟咁，一定要做腹部訓練。

所以基本上你要足夠嘅運動，控制飲食先得。
最後其實跑步消卡嘅效果係好低，做HIIT/重訓仲高。

直程有性病啦

Sad but true

太傷膝

分享下最近減肥心得
上個月開始跳繩，第一個星期好似跳左3日
第一日跳就每80下就休息2分鐘，跳左好似6組就頂唔順
隔左日再跳都係同一個強度，但今次跳左10組
再隔日都係一樣10組

之後個星期就加強左每組100下，2分鐘休息

差不多跳左一個月既時候已經可以跳120/組
基本都係跳十組，但休息時間縮短到1分鐘

飲食方面冇咩大改變，盡量7點後唔再食野

體重由一開始既156磅》147磅

都係因為疫情先係屋企跳繩，效果幾好

係屋企跳？

3分運動7分飲食
你跑完去食個m記？

係呀早兩日頂唔順開冷氣跳
同埋我覺得唔好計時間反而跳得輕鬆d
自己會慢慢發現愈跳愈有力

你樓下果戶都幾好人

唔好玩啦點會唔得
要操肌 加跑 飲食 早睡早起
先會練到㗎 就咁做死一樣梗係唔得

其實都好安靜，盡量條繩唔好太大力過地面就唔會好嘈

早中晚有咩推介可以食？

Btw
一個鐘60分都覺得難
証明心肺機能都好差下

師兄一個星期跑幾多k

要準備全馬個排就一星期60 70k 到
呢排就養緊豬

咁不如抖氣抖急啲算啦

減得果9 磅d 態度都可以咁撚牙刷

高強度間歇性運動啊
快速來回跑

心急食唔到熱豆腐

其實hiit會有效率d

其實要練肌肉係咪應該唔好減肥？
係咪有肉先練到？如果要有肉先練到
咁點解又要揀食咩？唔係逾肥逾好咩

又唔比我屌

乜操肌唔係要做重訓？
定我一直以來生活係第二個世界？

當你係肥仔
點樣跑到45-50分十公里

Concept 錯哂... 跑步係幫你減肥消脂
你要操肌一定要break 肌 .. 你真係唔譜識架喎

我相信你係陪fd跑

食乜春先得咖
食夠蛋白質低醣我又唔信你會減得嗰少少囉

算係咁啦

黑人冇飯食先咁瘦

減肚腩最有效係咩方法，飲食控制再加長慢跑？

我keep住二四六每日跑80k

唔知邊個位牙刷

我跑22 23分鐘都輸比啲阿伯喎

其實係睇你跑到個心率幾大，比你跑100 公里你個心跳同行路差唔多都唔會及10km 90%心率。正正常常跑到170 已經好快減到，上到平均180 以上我唔信你瘦唔到。

兩年前我就係跑步一個月由加大碼衫變到中碼衫 所有褲都著唔到

師兄咁樣好快死

渣馬條跑道個人黎講真係好憎，東區走廊頭1-2k實比人頂住跑唔快，之後又多上落暗斜，又食風，跑左兩年我都無跑渣馬10k，如果你想打破10k搵科學園個條路跑，平路易控制配速，如果你想搵同渣馬差唔多，建議你報港島10k，個人覺得條跑道7成相似，但無咁辛苦

連登仔會死？上邊有條傻鳩日日跑10K都未爆菠蘿蓋啦

成班戇鳩9 UP就行遠D啦

D阿叔真係好勁，20分5k都得，狂衝圈，佢地自律性高係事實

每日80K 流浮山跑出太子來回

跑20km 先有用

不過好快肥返

唔係諗下就叫跑左架

介左口味先

唔係掛

其實一個星期跑30k 真係好少，你要有腹肌仲要靠食得健康...

利申：10k PB 42分，全馬3:28
得一舊腹肌但算fit

講真 腹肌根本冇用
想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

Hr 100
你跑10年可能減到

無用瘦到得番排骨都仲得丫 長跑

早上線咪得囉

跑步/游水，HIIT，重訓
缺一不可

之前練掌上壓都係咁練 第一日做左60下 痛左幾日
之後第三個星期做100下 一啲感覺都冇 身體真係好神奇

英國人嚟

1個鐘 平均180會唔會死

7食3運動
淨係鳩做唔控油飲食 點做都補唔返

不嬲減肥就係好撚辛苦係d痴線佬減習慣左響度話easy，等d新手以為真係唔難，實質難到仆街。

頭5k還可以 後5k喘氣到傻 想keep住6分鐘1k都唔得 keep到1k又要回氣回1k
係咪跑多啲就唔會咁

肥仔虛心求教
我見上網話跑步有氧運動 分 缺氧運動
用心率計 有氧運動預120-140 /min
缺氧大概180

我做完約一個鐘重訓 再搭有氧成效係咪會好d?

Hiit 唔可以做得多

第一年76分鐘 第2年63分鐘
參與下 打下卡

你個腦都好似有暗病wor巴打

有對手 知高低
有對手 跑快啲

黑人係人種
唔關國籍事

佢講黑人國家

你食返多啲咪肥⋯⋯飲多啲水啦

人地10k平均速度快過你位跑

食夠、訓夠、做重訓，缺一不可
跑乜鳩

你唔消脂又點會生肌肉呀

結論係條傻閪以為只做帶氧就想減脂練abs
成程迴避自己飲食係點

一個來自bolt
一個來自邊度

唔會啦 現時流行嘅HIIT 個堆都係用短時間（40秒左右）推到個心率去到最最最高 先達到更有效嘅減肥
當然啦 前提你有運動開啦，你突然跑180 幾應該會好辛苦

你有用腳跑？

練腹肌做sit up真係第一次聽

跑步練心肺多, 做埋Sit up/ ab/ 深蹲 可能會更好。

右邊英國
咩來自bolt

同你差唔多
一星期4-5次
每次5k 25分鐘跑完
個肚腩無乜點變

好多連登健身教練

跑左3個月 瘦左 14磅 正常飲食
其實操唔倒腹肌
但係個身溥左好多

本身158磅 我最高峰 190磅

法拉都唔識, 好歹有限

乜APP嚟

Ching幾跑得

Strava

原來佢來自法拉

食飽飯冇野做

［有圖］背心長腿法拉唔著鞋跪低扮可愛

就算冇跑開長跑唔識都好, 喺連登都好出名

效率低
大脾有份出力

跑步，只有你跑步嗰陣時先會消耗緊脂肪

你做重訓，練出嚟嘅肌肉就會無時無刻幫你消耗脂肪

配埋斷食法吧

Sit up練唔到腹肌㗎原來

其實係邊個同你講跑步可以操到腹肌？

腹肌其實幾易練，體脂低少少，求其操返兩個禮拜都有

淨係跑步就練到腹肌其實真係呃9人
要配合其他訓練先得
其實要增肌減脂先得

跑步練腹肌

講緊跑4分51 ..好快架喇喎

差每日兩下掌上壓

消茶嗰啲有無幫助架

瘦底
武肺高峰期間摺咗個半月無出過街
而家成日頭暈眼花
係咪應該慢跑恢復返正常心肺功能先開始練肌肉？

唔該大家

要心跳上170 180以上
不如喺屋企涼住冷氣跳workout好過
都會運動到全身
跳一粒鐘燒到600 kcal以上
跳個半鐘燒到800幾900 kcal

落街? 不了

練得多就一定跑得輕鬆啲嘅
最緊要有系統咁練

每個人都有腹肌
但多數俾肚腩脂肪遮住
只要脂肪減少
腹肌自然會現返出嚟
Situp只係令腹肌線條更明顯
但如果唔減脂肪齋做Situp
腹肌都係會俾脂肪遮住

似係你長時間對住電腦
個頭同視點唔郁 所以一郁就唔習慣
關耳水事 就頭暈眼花
我之前都試過 醫生咁樣解釋
你郁返多啲 做下運動就冇事

捲腹減唔減到

首先洗曬d錢去做運動。

唔好昂鳩啦
要腹肌同冇肚腩即係要體脂夠低，即係要卡路里赤字。
你跑10km都唔及你戒杯珍奶有效唔好再話咩跑步冇用。管理好自己飲食先啦

冇 睇卡路里做人
消茶只係一種飲品 幫你消化下
同減肥完全冇關系的

10k 31
都係好肥
飲食問題

捲腹好過Situp
但其實都係要先令整體脂肪減少
腹肌先出到嚟
肚上面舊脂肪係隨住你整體脂肪減少而消失
所以飲食先係最重要

點解你覺得跑步會練都腹肌

好似21日習慣咁
同埋跑步會有runner high
跑步個種開心感覺會令人想繼續跑

可否指點下咩方法先效率高

一定係捲腹

仲有人信跑步

做HIIT啦，一舉兩得，啱曬樓主

去運動場你用6分鐘1k 都可以完爆95%人

體質問題 個個唔同 ，我又係做乜都減唔到

食少啲垃圾食物就好快減到
不過戒口係好難

減炭水先啦

睇區分
廢老區一定得

係
btw大大話話呢幾年都跑過12-15個運動場

九龍灣嗰個最多勁人

6分鐘1k唔叫跑步啦
最多咪快步

九龍灣隔離係9屋訓練基地, 仲有德福9宿, 班9體能梗係fit過9成港豬

4：12跑完全馬都要叫快步

喔，我既理解係跑步只會幫你減低脂肪比率，唔會練到肚個肌肉……

1星期 3次.. 每次10k ..

練唔練到腹肌唔敢講
不過就一定減到肚腩

巴打使唔使睇下醫生係咪有暗病？

一杯奶茶要跑3km? 認真咩

網上資料，一杯奶茶130kcal。
好粗疏咁跟據我隻錶嘅個人數據，跑10k要 用700kcal 左近，即係1k 大約70kcal, 所以一杯奶茶係要跑兩k 左近，之前吹大左少少 當然仲有其他細factor 要加落去先計得準，不過唔玩咁幼細喇。

但結論都係一樣，小心食野非常重要，唔係有排你跑

其實如果例如我食一餐好肥既野1000卡 咁我一日最多只可以食1500 咁我晚餐就食400卡 咁總共都係得1400 咁樣減work唔work